血淚實錄：就係個白頭佬+新西肥仔搞散咗我人生第一次工潮!!!!!!!!!!!!!

血淚實錄：就係個白頭佬+新西肥仔搞散咗我人生第一次工潮!!!!!!!!!!!!!

是咁的，我係港航受害員工，港航無錢然後炒撚左一班員工，我地搞左一場好撚失敗既工潮，由幾百人、上晒新聞既行動，變成得番廿條人、無人知發生咩事既「工潮」。

嗱，話晒係航空業，梗係搵吳敏兒同譚文豪[size=5]，但係有同事好撚堅持要搵埋街工，又大讚白頭佬👨🏻‍🦳

算啦，諗住多個幫手都好，但咁就high high左😭😭😭

但有個叫Tracy既同事成鳩日話要搵白頭佬，又安排大家去葵芳街工聽意見。

開頭都幾有聲勢既，一心諗住會唔會爭取到好既成果，但點知搞搞下好唔對路，Core發言人唔見左，吳敏兒同譚文豪都唔見埋，得返街工人，屌，就係嗰條新西肥仔。原來Tracy就係新西肥仔條女，個八婆日鳩日屌鳩話譚文豪、吳敏兒離棄咗大家。我地成班友勁燥，以為真係被背叛。點知原來係街工同條八婆合謀，所有野都唔通知譚、吳，自把自為、自以為是，趕撚走晒啲做得野既人。

其實中間whatsapp group出現咗一輪罵戰，有同事質疑點解無啦啦唔見咗吳敏兒同譚文豪，質疑係咪tracy佢哋玩排擠，所以比較親職工盟既人都唔見晒⋯

有人提出質疑，但原來唔係core team就表達吓疑問都會比人屌返轉頭⋯咁後來都好無癮，又有啲好似工潮大勢已去咁⋯過多排又話白頭佬安排咗去勞工處，搞搞吓總之訴求就最後全部落空⋯

本來都已經搵到工、工潮玩撚完，放棄咗，[size=5]點知尋日睇街工記招，參選名單排第一竟然又係個仆街肥仔盧藝賢+白頭⋯

真相大白，為選舉插手港航工潮，我哋輸到渣都冇，你地就贏左我哋啲相做你哋既競選政績呀👍🏻

做勞工運動出賣勞工、做議員就讓位俾建制、做民主運動就率先放棄初選，真係屌晒你地老母含家0👎🏻

留名睇所有參選人被DQ，賣港街工四席全入🤗

Caption：最初行動有吳敏兒譚文豪

Caption：右一就係「梁耀忠右轉世靈童」

自推！

推

白頭佬ON9架
有立法會主席唔做 配合阿爺劇本

肥仔條女散左未

點解仲有人會信白頭佬

呢單野之後仲信白頭佬除左弱智都唔知點解釋

除左佢兩個，仲有個港鐵車長，唔肯罷工
街工wo

街工完全幫唔到手
又話會跟進勞工問題
點知等咗兩年都冇回覆🖕🏻

民主版「工聯會」？？？

嘩，肥仔賢仆街了！

有冇條女相？
等睇肥仔兄弟相認

明明白頭和core team廢柴，咁樣屈落 May 度都好仆街喎！

白頭老累人累物 成個香港斷送左佢手上

點解要搞咁多嘢？維權？

街工都好信

幫推!

好仆街

你係咪用錯左不推？
幫你推左

自推

呀 Tracy Koo 唔知係咪 del 埋 facebook

算啦 又唔係搞散你個高潮

預左啦下話

做到嘢班後生畀白頭鬥走哂啦

共諜

屌你老母好撚陰毒喎大佬

共匪間諜梁耀忠正一冚家鏟

若然係真，佢哋都好賤格囉，港航有著數俾過佢？

屌你老母

又唔係弱智
似係返工會遇到嗰d屎忽鬼姐

死肥仔

識玩FB一早出名啦

得垃圾街工先收留

push

匪工

勞工組都俾白頭佬搞走啦

街工一定要整死佢
利申 超區投過白頭佬

一係共碟，一係弱智，總之冇好野

屌

放晒啲 wts 出嚟會多啲說服力
支持樓主

新界西 投左鄭蟲太 同白頭佬

屌那星

又係d分化撚開post

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

咁都有花生

講左條友共謀黎

垃圾白頭佬

白頭佬 我屌你老母呀 你老母比狗屌

屌!
推

點都唔投佢

Push

我好明白你感受

爺你老母 孫大過爺㗎咩？

所以我個plan都係無預街工

先唔講肥仔點

街工嘅勞工組走曬人
最近勁多join過嘅後生都屌曬鬼

仲選白頭佬真係弱智

抗爭還抗爭，支持！
但係你間公司根本就唔得，本身都就嚟執笠喇
我想問罷罷下工間公司執咗點計？

屌呢段好3D，睇到頭暈

一早話白頭佬信唔過

搵大台衰硬

剩係讓主席單野都已經夠叫佢收皮

嘩我屌你老母臭閪

咁點解吳敏兒同譚文豪識得自動消失？
係咪全部都有合謀？

白頭佬呃飯食呃到咁多年

仆街工

要推

憎白頭佬多過班少數派

無通知人 點出現

呢d冚家拎咪撚再從政

街工仆街都唔係第一日嘅事
白頭佬同佢個轉世靈童仲好意思出黎選

可能係雜體棍法

街工拉撚圾 賣港

詳情係點

白頭佬根本一 d 抗爭意志都冇
出份糧架咋，靠佢就含得撚

up

食屎啦白頭佬拒選立會主席搞到大口狗上台一鑊仲唔夠甘？提香港人記住你幾撚仆街？

補source

輸唔起就咪玩啦
屌你老母

垃圾飯民
邊個投佢真係要自殺

點解有人仲想白頭佬 白頭佬同譚文豪水平差咁遠都睇唔到 某程度上你個同事都傻傻地

提早證明35+係廢話啫
其實唔止街工架 仲有班民主黨

我覺得似街工班仆街同職工盟私怨only

一向知白頭佬搞事 仲隻張超雄

自己搞咪自己搞囉

係都要痴外人做乜鬼...

Tldr
見到你搵白頭佬就知抵死
你不如搵民建聯

1989年香港民運好似俾而條PK 定司徒華搞散左?

藍絲真心今年唔好投民建聯 做唔到野
白頭佬就做到 有主席都唔做 搞到民主派一獲泡
藍絲投街工啦

我覺得你侮辱左工賊會

我可以答你 共諜都唔敢要佢